Sa se genereze un array cu 30 de elemente divizibile cu cifra 3 folosint un ciclu while.
Sa se sterga din acel array toate numerele divizibile cu 2 folosind un foreach.
Sa se afiseze doar numerele de 2 cifre folosind un ciclu do-while.
